一人N樣搭地鐵最憎嘅事

遇見車廂路障
屌你老母
即係咁，車廂又唔係無曬位，點解要企正喺門口
知唔知阻人扑野會俾人燒春袋之外，阻人上車都會俾人燒

遇到有人放屁
屌你老母
即係返工放工時間都知一定好多人好迫
搭搭下地鐵聞到有人放毒氣真係想死
避又避唔到，要喺車廂密密承受，個鼻好似俾人強姦完咁

諗到再講

推

慘

細路仔係度轉轉轉打到人 老豆老母唔理
Btw你現在聚腳在軟件台

五呎十model級正女
拖住條六呎二肥佬老公放閃
同我眉來眼去
但眼神又好似話緊俾我聽
我對腳係咪好正白滑呢
就係要show俾你地睇
明明近在咫尺
都係得個睇字
跟住仲要望住我
（佢老公唔為意）
特登樣隻鑽戒俾我睇
隻gel左甲既手
捉住佢老公膊頭
挨係佢心口一副得戚樣

屌你老母我下個站落唔企近啲門口
我驚我叫唔該借借叫到啞都落唔到呀

花無百日紅，幾廿年咪走樣。。。

有咩憎 聖人mode中

最撚憎嗰啲明明自己落車個站喺右邊開門
都要企喺左邊門口啲位
搞到會喺左邊落嗰啲人要喺車廂中間逼返出去
到佢自己要落嗰陣又要喺左邊門捐返去右面門落車
都on9阻撚住哂

勁大聲講電話 戴住耳機都聽到

成班撚樣唔識先落後上 湧曬入黎直接miss左落車機會dklm

啲人唔撚識排隊 有好多次排後面啲人擠曬上車 我原本排第一反而上唔到車

撘地鐵

開大speaker睇片打機啲雜種

火車未停就行黎行去 推到我 我之後又推人 要我幫佢講埋sorry